这些极高的风险清楚地表明，人类基因组编辑的首次临床推广需要压倒性的理由。 CRISPR婴儿的未来? 新报告概述了人类种系编辑的路径Shelly Fan 2020年9月15日 
 在20世纪90年代中期，几乎没有人预料到今天的社交媒体巨头如此无处不在，也没有人预料到它们传播的有害材料的数量和种类。 为什么最具争议的美国互联网法律值得拯救|艾米·诺德鲁姆| 2020年9月9日MIT科技评论| 
 绝大多数民主党人、共和党人和独立人士都认为，获得高质量、负担得起的托儿服务是一个重要问题，在男性和女性以及主要种族和民族类别中都获得了压倒性的支持。 千禧一代和z一代需要更好的托儿服务。 拜登或特朗普能做到吗? 2020年8月29日财富 
 我们在过去几个月里所看到的，以及最近警察对雅各布·布莱克(Jacob Blake)的残忍枪击，令人震惊。 WNBA球员和内奥米·大阪为雅各布·布莱克举行罢工，克莱尔·齐尔曼，记者，2020年8月27日 
 她说，策划婚礼可能会让人不知所措，而疫情让事情变得更糟。 如何在冠状病毒大流行期间拒绝婚礼邀请Brooke Henderson | 2020年8月23日|财富 
 特蕾莎·a·沙利文(Teresa A. Sullivan)院长赞扬了《滚石》杂志报道的“该社区对谴责邪恶行为的强烈反应”。 为什么质疑《滚石》关于弗吉尼亚大学强奸案的报道是正确的|迈克尔·莫伊尼汉| 2014年12月5日|每日野兽 
 我无法理解大量的微妙之处和含义。 我该怎么称呼我爱的人? 2014年11月18日|DAILY BEAST 
 虽然没有刺客，但尽管军队和联邦调查局特工大量出动，暴力事件仍时有发生。 纪念已故的约翰·多尔，一个几乎被遗忘的民权时代的英雄|Gary May | 2014年11月15日|每日野兽 
 绝大多数的赞成票——89票——来自共和党男性。 密苏里州的堕胎是一生的等待Justin glwe | 2014年11月12日|每日野兽 
 即使在深红色的农村州，普遍的背景调查也获得了压倒性的支持。 中期选举中很少被注意到的大输家之一:全国步枪协会，克里夫·谢克特，2014年11月10日，每日野兽 
 空旷的街道和昏暗拥挤的室内封闭的沉闷形成了强烈的对比。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 因此，正是他自己创造了士气，使他一次又一次地战胜了压倒性的劣势。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 只要基督徒占绝大多数，他们不碰下水道，白喉就必须继续存在。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 布莱克和奎斯塔都被不同法国军队的压倒性组合打败了。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 1851年的州宪法在下一次选举中被选民以压倒性多数通过。 神圣的遗产:弗吉尼亚的生活|多萝西M.汤培